5月21日：中巴友好；5月22日巴基斯坦空難

5月21日微博熱搜#外交部發言人說巴基斯坦偷走了我的心

5月22日巴基斯坦墜毀客機無人生還

厲害了我的国